[只限絲]覺唔覺做女人好慘

小妹平時都唔出post
但係依加真係接受唔到連登d父權文化
班毒撚自己走過去做靚女既兵
就走黎鬧全世界既女仔
又唔諗下自己讀中學個陣
我地呢d聽屋企人話唔打扮 乖乖讀書既
全部比人無視晒
其實我地都想有人錫嫁
自己比娘娘收兵就控訴全世界
又鐘意笑肥既女仔(利申小肥)
自己眼中得靚女先叫女
其他就唔係女
坦白講如果我係靚女有咁多選擇緊係收下兵啦
又唔諗下平時我地護理自己晒咁多時間
驚到左三十個陣比條仔一腳飛起有幾擔心
利申a0毒女

唔係幾明

樣衰咪嫁個窮又樣衰既男人囉。
世界就係咁

唔覺
唔理其他人眼光生存落去
讚你又好 彈你又好 都係聽下就算
利申 窮絲做藍領

唔理其他人眼光既話只係自欺欺人

咩叫聽哂屋企人話唔打扮

一開始未睇曬比左個正皮你
睇到你話靚就緊係收兵
靚唔靚都唔應該收兵